有冇巴打成日比男人讚可愛？

男人讚男人可愛係咩心態？同讚女人可愛有咩分別？

@431

想屌你屎忽

有

對方：你咁撚得意既

呵呵呵 ~

比女人讚就有

唔撚識佢死抄狗

係咪你隻兵嚟

條友女人嚟

介紹我識

都話唔識。。

成日俾男朋友話得意

可愛型男仔幾吸引

可憐冇人愛